微型摩打

請問有無C兄知邊度有得買呢類摩打?

你搵黎做咩先...如果係好specific要有特定轉速同扭力，我勸ching你都係上網買好。

利申：之前喺美國訂過，運費好撚貴

唔想講都要講: 鴨記 or 淘寶

我之前喺Digikey買

鴨記我行去嘔都搵唔到，可能其他ching會有窿路

淘寶最平最齊

淘寶真係乜都有！

上面咪普通四驅車摩打 下面上淘寶啦

華輝都冇?

鴨記未見過

買黎同個仔整玩具

呢隻鴨記5蚊粒

C兄有無詳細地址提供

上網睇, 有呀, 唔該C兄

買咗，請問有無師兄識呢三個點裝月埋一齊？
可以教我點駁嗎？
摩打、開關同電池托